﻿001	そう…それじゃあ、私が<br>貴方のファン第一号になってあげる	VO_laura.laura_sys_0004
002	え？	VO_shayna.shayna_sys_0025
003	ひとりでも貴方の輝きを<br>見てくれる人がいるなら<br>貴方はもう星（スター）よ	VO_laura.laura_sys_0007
004	さぁ、顔を上げて<br>スターとしての誇りを持ちなさい<br>貴方は貴方自身の輝きを見つけるの
005	…師匠、元気かなぁ	VO_shayna.shayna_sys_0031
006	シェイナ？　どうかしたかい？	VO_leonear.leonear_sys_0001
007	ううん。なんでもない！<br>えっと、それで…なんだっけ？
008	いや、仕事の確認をしておきたくてさ	VO_leonear.leonear_sys_0005
009	えっと…とりあえず<br>あたしの護衛をお願いします！	VO_shayna.shayna_sys_0041
010	多分、あたしに強さで挑戦しようとしてくる<br>人もいっぱいいると思うんですよ<br>普段ならあたしも受けて立つんですけど…
011	でも今回のイベントのテーマは<br>『修行で可愛くなろう！』なので<br>今回は挑戦NGってことにしたくって	VO_shayna.shayna_sys_0031
012	なるほど<br>そういう輩から貴女を守ればいいのだね	VO_leonear.leonear_sys_0045
013	うん！　レオニアさんだったら<br>いっつもたくさんのファンに囲まれてるし<br>ファン捌きはお手の物でしょ？
014	ふふっ。そうだね<br>なにせ私はエンヴィリアの誇る<br>《純白の獅子》	VO_leonear.leonear_sys_0007
015	人目を引くことには慣れているさ
016	どんなファンでも真摯に向き合う<br>レオニアさんにだったら<br>あたしのファンも安心して任せられるもん！	VO_shayna.shayna_sys_0007
017	でも、まさかほんとに<br>依頼を引き受けてくれるなんて！<br>ありがとうございます！	VO_shayna.shayna_sys_0033
018	あんなに必死に頼まれちゃ断れやしないさ<br>まぁ、エンヴィリアも<br>今はある程度落ち着いてるからね	VO_leonear.leonear_sys_0008
019	自分もそれなりに訓練はし続けているし<br>貴女への挑戦者にも<br>そうそう引けを取ることはないだろう
020	心強い～！	VO_shayna.shayna_sys_0009
021	ところで、レオニアさん<br>そのかっちりした格好は…？
022	一般人の皆さんとのイベントなのだし<br>騎士の格好をした自分がいたら場違いだろう？<br>皆さんを威圧してしまうかもしれないし	VO_leonear.leonear_sys_0005
023	かといって<br>シェイナの品を落とすような格好はできない
024	…となるとこの衣装しかないと思ってね<br>なかなか決まっているだろう？	VO_leonear.leonear_sys_0007
025	そうですね！<br>レオニアさんファンの気持ち<br>ちょっとわかっちゃうかも	VO_shayna.shayna_sys_0005
026	あははっ！　光栄だな	VO_leonear.leonear_sys_0008
027	…それにしても<br>ファンクラブイベントを開くというのに<br>招かれざるお客様が多い気がするね？
028	そうですね<br>イベント中にファンのみんなを<br>驚かせるのはよくないし…	VO_shayna.shayna_sys_0031
029	よーし！<br>あたしたちでなんとかしちゃいましょ！<br>準備運動にもなるし♪	VO_shayna.shayna_sys_0032
030	それじゃあいこうか<br>強く、気高く、美しく！	VO_leonear.leonear_chara_1012

